馬會班騎師如果贏g1,唔識唱國歌點算？

錢就識拎